PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(209) 半集仁美#yup#

解散倒數計時器

……...由下面開始分幾頁post…...………

IONE全體成員合照

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅十七宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

[member]放相Drive

換小卡

IONE資源索引
飯拍站整理

櫻奈仁 影音整理

全員影音整理

IONE相關教學
買碟攻略

[/member]

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望
路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩
滿山小草都芬芳
5.[member][member][member][member]
其實冇人睇到真係好SAD

標題漏咗倒數

仲有炒曬車

因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛[/member][/member][/member][/member]

Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆 油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

抽中油B點算?唔洗驚
MISA幫你拆掂佢

請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

Template炒咗車

誠意收/換

洗唔洗重開

oh 又要開新template

是但啦下個post記住係900日
係900日就解散啦

炒車

救命 點解我開到好似個弱智咁

建議

開過啦

無炒出面個post係用黎尋人

我地今日爆左3個PO

係啊

求其啦

炒車POST留名

又唔好咁講，限字數煩到仆街

留名等睇呢個post係解散嗰日喊爆7個post
破出道嗰日嘅記錄

再開過定點？
s絲你自己話事啦

SOR 應該再多D

出道個日爆7個post？

最多post個日
應該係最後個集直播 屌都屌左10個post

我以為Template 果幾頁已經分好哂

5PO

個PO 都70~80分啦, 高分過膠真數學卷,
可以繼續討論落去

好似爆咗5定6個

hkt兩年半後見
咁ione d人散左幾年後先再見

我估應該係罵戰加哭喪

屌你

你既要求真係愈來愈低，唔通求其比首第5,6,7曲櫻做C你都肯呀

幾分鐘內廿幾頁屌

應該好難再見

帶性感娜B留名

屌我個陣灰到潛左水

不如不見

咁快講哩D，搞到個腦自動播memory

嗰陣未發現呢個post我係張床度喊

以為你會以後唔返

由其柔b唔撚想再見
其他既唔撚駛怕過曬日本發展

追呢個團真係囉黎賤...自虐既

點解又多咗人同我爭娜B
我係咪應該開心

公司3個月內會推
依家W1 大部分人已經準備緊返公司出團

好靚

我果陣係日本用手機lag住睇
po都唔洗入

有得C你J唔J佢C？

金娜榮

睇下點拖艦母囉

我係最後一集嘅 上一集已經灰左

成熟地表演

收皮CON成班會喊到仆街

個幾晚仲要失眠

想收張彩元團卡都咁困難

第三名練習生係......係.......

屌呢個跨張左D喎

嗰下屌到痴晒線

到時呢個post既人 喊既喊住推 屌既屌住推
一定快到仆街

男團點同
有得食住條水喎

唔要，做人要有骨氣，冇主打歌不如唔好C,櫻唔係垃圾堆填區

係你老母 比番個位佳恩/初媛

少追post 但一直都鍾意娜B

不過我仲有權姐 唔同你爭

單人齊啦?

個陣聽到 個心情灰到仆街

不如＂會再入＂果班約埋一齊買，到時即刻交換埋

單人得1張only

留名

我第一次feel到成個身好撚火

我假設1年comeback 3~4次, 最後半年comeback 2~3次,
即係會comeback 8~11次, 大家準備錢買碟

咁刺激

唔想入 都想出去睇直播

估8隻

咁咪唔好見

支持

即係出11隻碟？
咁應該會有掛？
不過我覺得泡菜咁仆街唔會俾櫻花

個陣只見到你灰到係禾朱post柔走

想問信和咩價位 140？

日專呢

yes

韓國應該冇佢份
比元英

未計

其實打後啲碟未必會有C依個概念

韓國我唔想佢C tim ar
一陣又唔知乜撚野右翼團屌鳩佢

頭先彩元個嘴都無掂到隻公仔, 我寧願做Hi醬隻狗可以抽水

指巴過多半年 就會發現泡菜其實根本無C
最多Part 永遠係主唱

禾珠係我個陣既精神支柱

之後比哂主唱

thx 聽日爆隻先

主唱同主舞先係真C

屌你咪撚咁樣講啦
主唱會唔會換架

明太子

唔撚會

唔會

係 韓國根本唔存在咩人氣高C 位
主唱主舞永遠最多Part

唉屌

唔知之後比邊個唱副歌

點同親生女鬥呀?

呢個真 唔係講笑

日專都會係佢唱得多
因為佢係主唱嘛

硬食兩年半

奶粉個樣

喂換下藝娜得唔得啊

即刻吞左啖口水

C位最多係比你ending 或chorus 中間

副歌副歌

呢家有冇分咩主領舞果d

Ending妖婦

睇下可唔可以好似Sana 咁
靠3個字爆一波

有掛

幾時加左Template頭果2張相??
其實我鍾意呢張
可唔可以加埋?

#IZONE #아이즈원 La Vie en Rose / 11PM KST Update

#4 Bugs [=]
#6 Mnet [-2]
#9 Naver [+1]
#11 Genie [=]
#11 Soribada [=]
#12 MelOn [+2]

禾埃鬆一到夜晚就好撚勁

第5頁留名

你黎加啦塔巴

班飯開始做野

MELON都係會升

咩叫做3個字爆一波? 有無片睇

好想啜啖

shy shy shy

shyshyshy lol

shyshyshy?

間接宣傳

如果櫻好似少時入面允兒咁都CARRY全隊既

你真係唔識架喎
16年 韓國綜藝圈應該冇人唔識依三個字同動作

唔好中一生巴嘅陷阱

叫佢地投票先啦

就是

幻覺黎架咋 係因為少左路人聽其他歌

大叔+學生飯放工返屋企狂刷
老豆老母叫個仔女入房溫書, 死去刷音源

彩燕唔係領舞
我都諗唔到邊個跳得好過佢

衝一位重要過新人獎先
因為mama新人獎係會造俾挨鬆

我知會係佢
想知有冇官方分左位姐

佢咁想睇T咪講下囉

呢個我唔同意喎 irene hani公認係c 但佢都唔係主唱主舞架啦 邊有人會質疑佢哋唔係c 開場chorus結尾都係中心

主唱有撚用咩，唱到副歌洗人腦咪得囉，以個八婆既實力連用歌聲impress 人都做唔到啦,做到主唱又如何

應該冇明確講明 但自己會get到大概

冇出官方擔當位置

係shashasha 好qq

shyshyshy

我只係知sana係twc 但果3個字我真係唔知咩來 我以為講15分鐘嘅3個字

你班人好鍾意shyshyshy

我係半個anti 不過呢排啲歌好咗就好感上翻啲

麻麻地
同埋係睇RM先知

其實睇完mcd 都明顯覺得櫻搶眼好多 可能因為佢捉鏡頭功力太深 攝影師又鍾意佢 次次zoom大頭

就係shyshyshy令我對呢隊好感直達負數

油b愛你們

aggar

好快你就會覺得signal都好聽

真係睇camman

Rv就唔多覺
Hani就係個人紅過個團嘅例子嚟
其實都好少數

正如你問t團 bp邊個係C咁
其實都係無

帶住我蛙留個名

捉鏡頭功力深厚

我憎TT……
不過我鍾意heart shaker同what is love

btw 咪再

t 團官方唔係西女人咩

仲有咩 芝士乜乜

因為只有pd先咁在乎個c

點解可以咁靚

我覺得o my好過rose

呢個我覺得幾正喎
又係睇RM先知

4首歌入面
MEMORY屌打

官方開頭啫

呢首除咗開頭個段 我一向ok

起碼首歌第一下企位

Oh my完全係奈仁主題曲嚟

bp擺明親生女jennie啦 點會冇

講緊睇歌

5周年

我內人

睇歌揀ROSE

櫻花都有效果出到

sae好靚女，係香港一定係女神級待遇

rv我真心覺得係irene喎 你睇pd點分peekaboo嘅位係c都知
雖然其實其他幾個都好紅

想問mml jooe係唔係c

rose太crush

但我發現咗個問題，我將miku當咗做sae

好似講到分part咁
一講分part就諗起神童
sorry sorry 淨係分到幾隻字

奈子part拉遠鏡

memory太口水 同埋之前有夢見間 珠玉在前 呢首個感覺變得口水

其實一定係nancy

係囉

我覺得上去個下幾正

無乜厲害，但泡狗覺得呢句好得意，玩咗成年

鳩叫？

jooe一定係領舞 佢果d part完全都係

pab個ending
我永遠唔會忘記係現場睇到嘅依個ending

岩岩再睇一次, 真係親生女到癲
2首歌都ZOOM IN ENDING POSE

運鏡唔錯

長到仆街

你應該直接係我post dl
應該會大返

其實冇咩所謂啦 睇公司取向都知會捧珉櫻做icon 我覺得唔止門面咁簡單 而係標誌象徵 所以c唔c冇所謂

jooe跳舞最好，又夠放
如果 行呢種路線我唔反了

個陣D導師們話佢有舞台體質唔會講錯
唔比佢做C係全隊損失, 冇左個SELLING POINT令全隊失色

咁佢第一 如果連頭炮都唔捧佢又講唔過

娜B唱個PART
幾正

拿，聽日六點半信和一樓，不見不散

mml 真係成隊記得嘅得幾個
Nancy jooe 妍雨 shin

公司好明顯試推櫻蛙 紅到就繼續 唔得就換人

魅力屌打

期待yes or yes

jooe上認哥 笑死我

加油呀

玩咗成年 泡狗D喜好真係sosad

no or no

MEMORY屌打x2
但做唔到主打我覺得, 難吸睛

只會賣笑賣9叫
邊會好似jooe咁放
佢要保持形象啊

睇歌當然唔得
歌黎講真係高汁

我真係覺得條藍絲帶搞到佢地好似參加合唱團/朗誦隊咁

可能nako遲下又翻起番niconiconi熱潮

人丑仲要顧形象 以為自己真係可愛柔理呀

FEEL到啦

我又冇你咁執著 企c呢啲講真豬頭骨嚟 日本人企中心韓國唔知會點反 依家都聯署啦 加上櫻韓文唔太好 依家冇壓力睇佢上綜藝放飛自我仲開心

想問佢日本個陣忙啲定依家？點解我覺得佢依家好似仲精神咗

屌正momo ver. 啦，正宗女高中生niconiconi

唔擔心櫻喎
櫻FANCAM未輸過

Memory 高汁但唔啱做主打

櫻千奇咪c呀，唱副歌就可以了

得咗

今日又食日本野
又寫日文
仲要去日本人屋企
賣國賊
對柔B好失望

真心覺得OMY唔知唱咩..
高潮0 持續一個相同節奏

rose好好多喎

佢地通常有3~6個定位
門面(C), 忙內(我計埋可愛TYPE入去),主歌, 領舞, 綜藝, 電視劇
門面絕對係櫻同蛙

鏡頭最重要 公司推你你夠搶就有鏡頭

O MY OK嘅
但係冇咩特色
ROSE真係正呀

我成日覺得3隻風格唔同冇得比 只可以講 自己喜好 係好邊種

有野幫手出聲

櫻上一上電競節目
開返個泡菜打機直播
包一個月內吸滿粉

我覺得o my得個bgm好聽

路易巴終於返來了

一齊分享IONE美圖

可能心理質素問題,
而家日日開工冇覺好訓但實現到佢地夢想?知道而家大機會衝出國際同做到D佢想做既音樂(我鳩估, 唔係佢地肚裡面條蟲)

反而rose loop耐咗有啲厭
BBQ最高汁

想睇

咁你出BBQ
輸哂啦屌

咁你同produce嗰陣跟本冇得比，搭飛機多到呢

佢令我地失望咗好多次
次次期望佢會做嘅事 一件都冇做過

泡菜打歌
高潮位一定要有
主打歌招牌動作都要有
所以揀ROSE係絕對岩

幾時結婚

究竟邊個LOOK先有得輸

柔理不知道 柔理想賣國

好想去見佢

要平衡返死亡WINK減少左飯嘅損失

我諗唔到

睇佢卡關, 玩LOL 中路做肥料
玩OW 做CHARGER 1V6, 任人殺, 唔識AIM唔識走位,
之後掉HEADPHONE, D電競飯話: gwi yeo woooooo!!!咁就飯左

梳囉咁

仲有副嚇死人眼鏡

閃到

櫻本身有玩食雞

仲要一定要有RAP~~

wink一次跌5000飯

睇到我都甜笑

我笑到鬆唔到

係咪我諗多咗，彩燕眼入面係好單純無乜諗其他野。但櫻好似永遠有層迷惘咁

玩PUBG 落地變盒

第時日專唱日文

死亡WINK不知幾正

同清純一路 鬧邊個快死

CLS

老練

泡菜歌pattern,
正常melody, 之後chorus, 之後突然on99咁轉調RAP,
有時間既純background music 比個領舞showroom,
之後先返正常melody

昔日嘅抗日大將軍已經一去不返

係都要加RAP
呢種執著

琴日錄果套咩axxx tv咪專係搞貼地
實有打機櫻出現

根本而家上綜藝都係拎櫻既黑歷史出黎笑一笑

一首歌發揮哂成隊人

現實: 佢地只係工作需要嘅cp

當初NEKKOYA評級掛章嘅油B不見了

執著條毛咩，呢種叫死抄咋

櫻應該都交左個心比彩燕, 不過老練既佢唔會係鏡前表現出黎
好似係

反日油B已經同化左

十幾年前到而家好多首都係咁pattern
on9到震, 但我又走去聽

其實係櫻多女姐
彩燕眼中就只冇佢
櫻只係計團入面已經清純啦 仲未計出面果d
咁你明我講咩啦

終於出道 留個名
雖然個心仲係有條刺 但首歌係唔錯既

櫻本身仲有頭家
村重窗邊.jpg

屌我本身都諗住差唔多時間去到

到了第七天

神說要走油
便走了油

不過我又覺得
岩岩先組團 已經算好齊
前後仲要加一堆人手特效

想睇日本妹互動

Rap 除非MaMaMoo Exid gIdle咁
團員自己寫
如果唔係

為加而加咁

叫村重睇多D彩元報復

我覺得係櫻煩惱緊其他野

可能晚晚攬住訓

有冇連登仔用眼可以度到奈子對鞋幾多吋

10CM左右

pattern係咁因為要發揮女團既優勢
除左partern都好睇個beat 個音樂既風格既

硬係覺得佢假膠 一定係指原教落

Feel到Hi醬nako friend咗好多

又有啤粒

好難
LE 同 小娟本身 已經係RAPPER
女團好難有人有嘅實力

HI醬一早想熟佢地2個
得左

rap，一般女團有咩優勢？

櫻同奈仁始終有種前後輩嘅感覺

oh shy
俾你發現左

囉部IPAD去個MON度用APP度下

對佢黎講
櫻係佢大前輩

如果兩國咁多資源去推
希望之後既主打都KEEP水準
話哂得2年半 3-4個月COMEBACK一次啦

小娟玩101之前先入咗cube一年幾
睇cube以前教出嚟啲女
啲rap都無咁勁
入之前應該自己本身都練習唔少

講到好似好難俾人發現咁

同元英訓唔係同柔B 元英好感分+1

用W1黎做REFERENCE
我估8次
未計日專

櫻同nako 係日本係咪前後輩關係

係啦
1期同3期

Saku醬

韓國鍾意團體多過SOLO. 因為每個成員都吸到唔同喜好既飯,
而首主打歌要盡量SHOW OFF哂咁多個MEMBER.
所以個PATTERN就

到時又要開相認大會

而家都唔知會唔會返去攻日本
泡菜野好煩

我嚟圍觀

路易巴

真膠定假膠都咁like

日本樂 LE D口不對心, NAKO話自己唔靚又唔可愛,
其實佢深深知自己又靚又可愛, 足以殺死人

屌 要返工

想知小娟唱歌得唔得,
定係唱歌唔叻先去RAP

沒錯

奶粉好波

唱歌唔差㗎
101決賽前個producer叫佢唱吓歌

girl crush, 會吸到好多飯, especially 死忠多既女飯

其實櫻可能一早估好哂
出道後用返之前寫落個劇本行事姐

佢地多W1 半年?

多W1 1年

是但啦
就算佢假膠都唔會比人覺得好嘔心
比佢自己發揮仲好

韓仔睇太多假人假膠
黎個貼地 又識打機既會好受落
好似係

彩元唱Ballad吊打曹婦就快變成公認

ryan直頭做佢做主唱 唔好rap

對個作品都會有種新鮮感 好似突然attack你一part咁
當然唔鐘意聽 冇聽開 未必慣

架妹啲口不對心

Rap 開 (UR3 有講自己中學就有寫歌詞)
唱歌都得
同依家普遍女團唔唱得先Rap 好大分別 (加左作曲能力)(似Beast 龍俊亨)

Nako表示唔計身高就屌打晒你地

外行睇熱鬧 內行睇門路真係無講錯

NAKO真係差身高就羸撚哂

想睇奈hi一齊瞓

佢地呢d唔自己作會比人笑唔係女rapper 只係idol rapper

啤粒

藝娜比人推左去做rap
睇到佢根本唔想
成隊藝娜係最全能

149.9 vs 110奶粉腿

佢有160就唔會咁吸引啦 可能

乜你又係

計埋身高食埋蘿莉控sor

101嗰陣覺得有情rap得好啲
依家都係

半啤粒呢度

ACE

權F其實都RAP得起
要黑洞RAP可以搵清純, 不過請上綜藝先好RAP

冇理由叫清純RAP

多謝mnet

有時矮嘅樣都會生得特別cute 如果高咗相反就無咁cute

權F

F
F
F
F
F!!!!!!!!

F C.....
F CU.....

如果櫻得150...奈子163

樓上有個

有情型格方面略遜soyeon,但抒情既話個flow好好聽

不如公司參考返以前嘅kpop 唔好夾硬加rap

我好希望睇到佢地出小分隊 講真12個人 一首歌 發揮唔哂 好撚哂料
好似娜b 權 f呢d 咁好抽 可以組隊同type既幾人小分隊
清純可愛既 又組一隊

아이오아이 5行詩

會創造出史上最平淡嘅rap

FF咗下nako頭換咗去元英身到

以前張改圖

都可能係一條血路黎

用平淡去形容咁仁慈

參考Gfriend
完全放棄左Rap

地獄rapper

不歸路下話

不要再說了

念經

唸佛經

有情

Melon會唔入榜

呢個一定有

究竟合體先定F社執笠先

其實GFRD幾日風, 但日本妹似又紅唔起

其實本身作歌制作人 已經預左果個位係rap係變奏黎
唔可以話係格硬加

要型棍/抒情，成個市場大把貨，清純再練都唔會比人好,不如玩下另類反而有驚喜(嚇)

喂

RAP其中一個實際作用
唔多唔少就係抖氣位

russian roulette嗰期入坑 依家都有留意開 不過無咁癲了

解散con listen to me嘅live
有情rap真係不得了

都係個句啦，sohye 快啲儲夠錢買起佢地啦

level up 2都未睇哂
睇佢地團綜好舒服 比起佢地12隻野

有D女仔RAP 好好聽,
LOOP個PART都可以LOOP一晚
如果歌詞有埋內容更佳

up主做得好，永远支持你。
明明就是垃圾cj公司和石头音乐公司用肮脏丑陋的手段来搞的主打曲分量part分配，
偏偏曹爱国的粉还无耻的说大主唱就应该有这么多分量，还说唱的多牛，实力有多牛。主打曲的那几句高音鸡叫恕我不敢恭维。
还有曹爱国的粉吹她的主唱实力有多牛，以后歌曲的大主唱位置都非她莫属的，真是牛你马啊！
这么牛，怎么不见她拿330票？这么牛，怎么pd48主唱评价比赛不见她赢了韩初媛拿第1？一个在pd48里面2次等级评价被导师从A给直接评价降到F的垃圾主唱，还被吹上天了？牛的不是曹爱国，牛的是她的2个亲爹cj公司和石头音乐公司，就是靠2个亲爹把真正的大主唱韩初媛和朴海允给干掉了才进的出道位。看了主打曲mv，不知道的人还以为她才是c位出道的。我以前就说过，如果不是她长得太丑压不住场面，2个亲爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已经是2个亲爹能安排的极限位置了。当时一见到这个曹爱国亲女儿进团就觉得不妥了，不过还以为她的2个亲爹公司可能会做个人，会好好的一视同仁的对待各位妹子，没想到出道以后的主打曲mv分量分配2个亲爹就更加的变本加厉了，让亲女儿曹爱国直接霸占本是第1名出道c位才应该有的分量待遇了，而且还直接把3个日本妹子和姜惠元的分量扔到垫底的洗脚妹位置，真是日狗了。就和当初pd48总决赛的套路一样，2个亲爹直接把另外5个日本妹子扔到倒数的垫底位置。
b站有一副视频动态图片非常符合曹爱国和她那些粉丝的嘴脸：“不好意思，有2个亲爹cj公司和石头音乐公司真的是可以为所欲为的”。

上面段野應該加入第1頁

本身跟住櫻入黎
順路支持下成隊
而家覺得珉周好靚

上面轉轉正體先

想知sohye黑洞D定而家清純黑洞D

睇完MCD場Live
真心覺得櫻花好正
當連權F在內既其他人都略緊張既時候
櫻花一個人d表情殺到

彩燕都好好 真係做Ace既材料
唱歌跳舞表情 樣樣都好高分

奈仁兩個都算係咁啦
發覺自己愈來愈唯飯了

素慧無乜野撈但係又keep到人氣
睇場波都上熱搜

清純
sohye咁努力

剛剛睇完mnet
櫻捉鏡頭真係好勁
啲表情

Btw櫻個夢想係咩？
唔記得

好事黎

好耐冇見 呢個user name 定我少入黎

應該想全世界都知宮脇咲良呢個人

人生贏家

因為PD 佢真係圈好多死忠

打機太吸毒撚了

仁美四個字講完
穩定甜美

welcome to the gang

佢有上電競節目, 咩都上D,
屋企又有錢, 又有公司BACKUP

我都係RR入坑 Beat beat beat ba
Lv up3好睇d

真係大人同細路去旅行嘅分別

忙返工
無咩時間睇唉唉鬆

識佢真人 好女仔黎

彩元當初好多人話個鼻怪
但我覺得OK

清純好L HEA真係
佢幾時先開竅, 而家唔努力會害全隊

好耐無上水推尾~

我都想揾佢求證

賣廢先係出路
順便加個賣宅

孖生老婆

係, 真係好耐冇見

唔一定係要完美冇死角先叫靚
佢有佢既特色

幫權F開燈比心心手果下係最正
之後就沒有之後

唔努力又如何，佢在乎咩
可能你要佢唱動漫歌佢就在乎啦

始終12個人 呢個人數真係旅行團咁款

仲有一有野食就好開心
食野c位永遠係佢

睇多集巨人好過排多次舞

之前比人拍到佢係清溪村拍拖一樣咁紅

有啲咁嘅事咩
你係咪搞亂咗李秀賢嗰單?

咁起碼依家hi 唔會叫櫻做sakura shan先啦

對佢黎講只要舞台唔出錯

平時賣廢俾人恥笑下
上綜藝百用不厭既梗

反正隊中定位都唔會要佢做咩重要野

韓國拍拖都沒乜野啦，更何況你唔覺得sohye種性格只會令fans當佢係好朋友，根本唔會ff太多。

好生外

以前係咁叫

你試下係男團爆
一定世界大戰

本身唔熟又係前輩

呢個真，佢開發梗一個kpop idol 甚少開發既市場

岩岩好似聽到有人想睇呢張相

負責食同提人睇新番

依家睇緊izonechu 原來sakura連rv演唱會周邊 fans站周邊 都有

慚愧 唔知佢俾人拍過

唔浪費食物嘅好孩子

ione晚間娛樂:一齊睇新番

負責跳energetic

巧合

nako match 啦，百搭靚女相

有古怪！

真啤粒
去fs我諗住拎irene扇送比佢

拍生寫？

本身覺得o my 首歌馬馬地 點知個debut show跳得好好 同埋nako好qq 櫻個馬尾好靚

兩句energetic
And 。。。。

無了

話說我岩岩逼男朋友一齊睇哂weekly idol 同idol room
之後好成功咁令佢落左我個名4個坑到

痴撚線

櫻是縱火犯

你會後悔

你個名啱啱好係 weekly idol 同idol room
最圈粉既四個

清純走漫畫路
櫻走電競路

吸粉功力深不見底

拍劇

就係咁佢先比我買碟咋！

Call me預言家

佢睇fancam多過見你就...

宅宅先係最捨得比錢個堆

前輩

絲打小心啲

唔會喇 佢都係因為我先接觸韓流
佢唔會自己搵嚟睇

屌
大家會支持奈子定元英, 169.2CM 奈子VS 149.9CM 元英

izone 11個既特質好唔同，
各有各吸粉既特色

最好佢幫我買哂碟 收哂啲卡

冇多餘消費 d錢可以用黎追星

正

我要哂.jpg

Nako 大長腿留名

169嘅奈子就唔係奈子啦

拿高

HITOMI呀哥1PICK係邊個
呀哥:好難揀
NAKO:睇樣黎揀
呀哥:NAKO~~

好想佢地搞返個學能測驗比賽,
睇下膠真元英計數計成點, 奈子之後又計岩哂,
櫻又唔知寫乜撚野CMA, 之後比主持話佢演技

我冇靚女相

賣妹

妖

大佬對眼睇落好無靈魂
真gay

你都係真les

大佬好靚仔

頂你又啱

唔敢想像 169.2CM 奈子

日本人真係是但揾條友都至少係鼻高架喎

終於追完po
你班痴線佬真係爆好快

未必好靚仔，甚至有啲地方柒爆，但個鼻一定高

wt is it

btw真係少時po先會霸氣唔寫post幾

MV 9M了

我地之上仲有T團po 係到
更何況PD po 又唔係個個wiz*one

但係多數係長毛排骨仔，好乸型....

我當1星期10M, 咁係咪即係出年1月有1億

信我, 48G FANS會做野

好想有呢個妹

我真係唔信 係既話melody應該過億了

頭幾個月都仲會有Fans 頂住刷
3個月之後真係靠路人同口碑刷Views

仲有一個吸anti

好歌係會一聽再聽，辣殺歌一過打歌期連fans都唔想聽

油B

404 error not found

22頁lm...

我刷no way man真係刷唔落之前刷左1日
但我而家仲刷緊la vie en rose

營運千其唔好整隻暗黑歌出黎
玩下少女味加小小科幻好喇

mute聲睇詞，真正睇歌

你定喎，一定會呀

唔信

日定韓?

cp 呢啲野好閒姐，係櫻好似有野未諗通咁

don't think too much la

讀心神探

一身充滿電鰻

係我諗太多

櫻係日本有無戴帽既習慣？
去左韓國幾個戴帽既look都好好睇

奇怪，點解我睇到幾分有情既味道

有派帽既習慣

十萬個認同
yena 恩菲好夠料
不過人多真係冇計
恩菲都好啲 唱得都算多
娜b真係唱得一句 其他都係rap...

驚對日本大婆唔住

講緊娜B個高音位?

人才濟濟

O my 彩元少位到

唔信你會好痛苦 我曾經都好迷少女時代嘅cp

可以組一隊直播打機

三個有情係後台照鏡

我有補追佢啲日本嘢 可以令櫻講到出口想同佢出道 應該真愛

留個名先

係送頭

12個人既女團
整多幾隻rose呢類大型人手特效
唔洗cut12份量出黎一人一句
直接一齊整個圖案出黎仲好
齊齊有鏡頭

的確有cp既，泰妍tiffany
泰妍sunny
允侑 etc
但佢地唔係les個種cp囉

咪都無開既 MR removed
打J用咩

半開咪

俾大家睇comment混戰

直頭無開喎

你地好痴線 ... 呢個鐘數都仲咁多人

無開啊!!!
點會半咪益你地
一定無開

睇MR真係多鬼餘

但有啲位有聲 但又啲位係真係咪嘴
我都已經睇唔明點運作

其實我唔特別憎佢 但拎住支叉周圍隊又真係有D危險 特別係佢隊住仁美方向

認同

用餐具指我覺得好無禮貌

笑而不語

有冇咪嘴就唔知 不過梨子LIVE真係唱得唔錯架

武林可能無咪
但唉鬆又唔係武林管

佢言下之意姐係話

有墊音

收工留名

屌

呢個clip真係好正 google translate左少少+睇埋下面有英翻 笑死
1. 個個話清純最快結婚 因為話佢係男人中應該係最有人氣
跟住權F話清純成日好痴佢(?) 就話覺得呢個人唔簡單 (條片飛去清純爬上權F張床撩佢 )
2.問邊個最適合做男友 hi醬話yena好搞笑個時 yena即刻跌眼鏡真係笑死
3.唔洗講 最後櫻燕cp 其實一開始彩燕解釋得好正經
跟住比采元叫佢地快d去拍拖 元英又加兩句 彩燕就面紅

清純真係笑死

清純真識食 搞完日本妹就揀大波韓妹嚟搞

櫻花飯真係好痴線

佢摸緊邊個
佢嗰樣好似摸完好驚訝
:哇 咁彈咁好揸嘅

呢個笑咗

似係chaeyon?

油膩見到元英玩湯勺就伸手搶都搶唔切 屌佢老母

點解nako好似塞左d咩係衫入面咁

邊度

會唔會係想搞good body梗 但係大家又唔好意思提或者俾人剪咗

izone chu 元英洗碗扮magic嗰度

第一集

d人真係睇得好仔細

有機

對髀好白滑

想睇佢哋撚權F大波 點解可以封閉到咁提一下都唔俾

咁縮左一定兩下膊頭又咩意思？

忍笑既櫻花 + 冇忍過笑既彩燕

你班友夜媽媽喺到睇女 ...
唔洗訓?

留個名先 追唔切post

會唔會有colors舞台

大家咁話

執相 ... 好眼訓
但睇緊d相又好開心喎 ...

韓國時間已經5點
你真係唔洗訓了

好撚攰 準備訓 真係好攰了

臨訓前 送大家一張圖吧

繞手王

係咪痴線㗎瞓醒上嚟睇下又廿幾頁

早

又一個淪陷🐸

一哥今日講日文

Nylon 12月cover

日本line表示再痴線d都見過啦

1M view

彈出彈入

冇人送信送零食

音銀一哥永遠都唔會令人失望

櫻花今年可能有機會入TC beautiful face 100

#IZONE #아이즈원 La Vie en Rose / 9AM KST Update

#4 Bugs
#8 Mnet
#9 Soribada
#9 Naver
#10 Genie
#13 MelOn

清純做乜事

掛住昅女

搵野食

上班路d fd?

依個咪上班路

問下姐

彩元馬尾世界第一

膠真做乜唔企前少少

立即吊打

咁櫻呢好難揀

b站嗰個評論係咪要入template

洗唔洗推爆咁多post

尋晚miss咗,呢個好笑

櫻花學佢個下超好笑

等緊中字

轉繁體

up主做得好，永遠支持你。
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，
偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。
還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！
這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。
b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”。

依張
好想見到佢同子瑜合照

去fromis po 俾啦ok?

呢到係老豆揀PICK
阿哥知道奶粉14歲仲要169CM高嚇親
阿哥冇點睇過PD,現場要佢揀個PICK
NAKO突然爆句:淨係睇樣既話
班女即刻起哄話NAKO期待阿哥揀佢
NAKO就話唔係,但阿哥揀左佢又好興奮
最後重點櫻學返NAKO講個句野

櫻中間問佢有自信嗎?奈子答無
後面櫻就同真真講奈子係有自信,然後就扮佢
又一團欺

BTW HI醬阿哥睇落真係GAY GAY地

真.gay
但係幾靚仔

都係鐘意清純細佬多D
BTW 3兄妹都唔似樣,家姐仲要似火蛙,笑死

家姐似阿爸
hi醬似阿媽
阿哥就兩邊都似似地?

成班又恰奈子又恰權f
唔怪得佢地相依為命

奈子豬恩菲豬

睇企位奈子應該走唔甩

1st round就出

次次都係佢隔離

但係櫻都係焗咗蟹

3場去晒走唔甩

其實之前幾秒仁美家姐唔係同個哥都講緊 睇顏(がお) 咩

痴撚線，點解佢地忍到笑

固定企位
奈子 曹 彩元
我真係喊出黎

po圖可以直接cut咗佢

講真班女點會唔識一哥係邊個
應該事前打曬底
同埋今朝都幾嘈
一哥嘅叫聲無請夏嗰陣咁震撼

分兩排都係彩元係隔離

走唔甩

兩年後訪問奈
佢可能會話best fd 係曹

錄完出返嚟了

但佢左手面係櫻，我發覺佢次次都唉埋去

事實就係，奈油CP 666666🤙🏻

唔好玩啦
你覺得娜b走得甩咩?

2年半,1個都走唔甩

走唔甩啦 我希望曹婦唔好亂咁攬我奈子就得

可能2年半之後曹婦先係全隊溝最多女嗰個

根本就係

笑聲笑聲滿載溫馨

老練藝人客套說法

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

屌今日到我拎碟
哈哈哈哈哈哈哈哈

日日攬

曹婦邊個紅就痴邊個

魔性嘅笑聲

又有花生食

有冇巴打幫手傳揚gif圖去日本韓國

想問有冇人知呢兩張係出自邊度既圖？想搵原圖

屌佢堪比燈神 佢痴邊個就知邊個係紅

係紅先痴 唔係痴先紅

放心一定會

我未瞓醒閱讀理解0分

因果

佢揀紅黎痴,但俾佢痴完會更紅

一早搵佢地做代言既應該開心死

如果今日有人係機場見到個痴左彩燕名sticker 既喼可以前來相認

柔理之吻好過麟伯之吻

迷路小朋友

麟伯真係痴撚線,棒邊個死邊個

毒到震

柔理痴曬全團11人 會祝福到izone變真國際巨星

佢其實係唔撚想企曹婦隔離 點知俾曹婦扯咗埋去

強姦IZONE放過Yuri

受到柔理之吻 是應當稱頌的

要照顧好奈子

去韓國FS?

其實冇咩嘅 油膩同團員個關係都唔差 係我哋憎佢姐 佢唔好對班好女仔出手is ok

點都好過痴線珠

咪又化唉埋去櫻花到

3日既銷量多人地成個月幾倍

佢想表達啲咩

強姦SH放過E未聽過咩……

冇

又出現代溝

有代溝
不過而家E索過SH

我都未聽過

oh shit話咗我廢中

點解f9月銷多過總銷量？

我都聽過 睇嚟我都老了

咩黎?

從前聽過呢個舊登username未親眼見過

T同RV差咁少 睇黎㗎仔㗎妹仲買得多過韓國人

username黎
榮獲最有特色名之一

你地知唔知SHE係咩先

仆街可能有人唔識S.H.E

台灣女子組合
好似係

我呢個廢老confirmed
一個爛gag暴露年齡

已經唔係代溝係洪溝

古代台灣女團
同古代男團F4齊名

應該1打錯做2

好明顯無咁既彈藥

hebe都識掛 唱小幸運個個

盤古初開 有一台灣女團

套新mv喊撚咗出黎
咁就10幾年

究竟呢到個年齡層有幾廣

其實唉鬆FS比我想像中易入

細個覺得S好正
大個而家覺得H仲正

第一次姐,之後唔敢講啦

禾刀系挽抖音算la 講mud鬼she丫～

希比bb

識食一定係E

一直都鐘意E
佢個種性格做FD好正

Umm

希望韓國呢世都唔好玩櫻髮型 整all back頭畀佢我會吊死佢全家

我搭唔到嗲了

個人鐘意H

所以有得追好追 又易入 返黎可以做大神老屎忽

完啦好嗎

露耳鏟青

睇字都躁躁哋 堅系跳制！著咗！

我都搭唔到

呢到個吹水氣氛同形態同認哥一樣鳩UP無極限無限衍生話題

禾刀搭吾刀吖

台版花樣 係真係會認唔到佢係女黎

有返3年前既感覺

但台版花樣真係以前中學回憶,我講D歌
之後睇返日版真係
BTW日版既新版就不了啦

重拾舊愛都或太荒謬 運氣不夠 牽不了手

等你下次去，我夾彩燕

專屬天使
日有新版花樣? 睇下咩料先

三個人剩係睇樣你唔會估到Hebe先係鐘意女人個個

阿醬比人笑一世個套

日版個時 好正
堀北真希

多謝妳 先有今日嘅nako 我會永遠記住你

tank
如果我變成回憶

堀北真希真係好正
特別係之後睇佢D劇變返長髮真係不得了

佢有講過咩

其實櫻都鍾意女人 佢鍾意我 冇同你講過咩

握手飯：多謝妳 先有今日嘅nako 我會永遠記住你

冇佢真係冇330票嘅奈子

佢好似得呢首紅到 其他都凍過水

最大貢獻 最少收穫 moe都叫有關注度提高 佢得個吉

無正式承認, 但FANS界流傳已久
好似傳過佢同佢助手

天外飛仙既千年淚

天外飛仙首一眼萬年真係好好聽

JJ示過咁多次愛都無用

真係估唔到佢仲少過花卷，花卷唔係上星期我都唔知佢咁勁

呢個真係冇得講 性向真係絕症

希望佢一世幸福 好人有好報 即使唔係娛樂圈入面嘅好報

發現挨鬆好多女飯 定好多紅巴？

咁又唔好講到好似病咁

我係佢都唔會揀JJ啦

我唔會話俾你地聽第一次睇Nekkoya櫻有種短髮Hebe feel

挨鬆入面某d成員既吸女飯能力 不容忽視

我指係求愛嘅絕症 做幾多都冇用 佢唔止唔鍾意你 係唔鍾意所有男人

我愛權H

有J絲打渣

yes 佢鍾意我

有棍絲

不如你改翻個名

你講緊邊個

睇女團睇到被人質疑性向

其實要入1次fs大約要幾錢?

我揀權F 如果miu係度都會揀

有jer絲？！

點解

太經典

佢哋究竟講緊乜

你仲細

搵風紀入嚟拉班老seafood啦

彩燕 nako etc.

咩名, 中女愛KURA?

又random 你地會唔會再課金買

我愛娜B真真

唔會再信要抽既野

random風險好撚高 我係1/6機會中 我like嘅日本妹

dklm？依家先出

唔係既, 你可以考慮變性

柔B

係有簽名既album?

我覺得好難捉摸
到底仲有幾多cap水嘢

係 隨機一個Member

依個係令人團愛唔到嘅產品

一見到隨機即刻縮沙
咁貴中左 真係唔知點算

來日方長...多多都有
只要你估唔到,唔會有佢地諗唔到

@耆齡王

我係追少時之前已經比家人咁問,因為一直都係睇女星,我諗我呀媽都有擔心我係les,不過佢冇問出口

只係聽過你地講果d
冇睇過
只係會日日追黑澀會

拍片揼碟

咩料

我日日睇棒棒堂

棒棒堂
佢地拍D濕鳩劇我都有睇過
屌,真係老啦

同你一樣..但我最盡都係去到F4
之後佢地講既我都唔知咩黎

係唔係呢度有人扮韓飯

有冇人唔知佢哋講嘅係咩團

娛樂百分百

最後兩個溝埋一齊做

BTW

真係嚟料？

大家一早就鳩吹,又差唔多爆POST

算係咁，冇加價，當買隻碟姐

因為美女廚房識棒棒堂

成件事真嘅話好仆街
pristin又唔撚cb
出乜鳩新女團

有冇人扮韓飯/日飯去兩國宣傳 我整架

中油B嘅機會係

佢地上個集既美女廚房係最唔好睇
佢地D反應睇到我好尷尬

講棒棒堂我只會諗起黃貫中

睇真d個Twitter 名

其實毒撚一個

未出官方我係唔會信
利申:望完之後家陣好撚驚

Wiz*one 唔係真係young到咁下嘛

有冇翻譯 我淨係聽到最後用日文話 sakura係世界第一既唔知乜
之前韓文個d講乜？

講黑澀會我只諗起我會開開心心屌你老母

十代

韓就唔洗啦
d人快手到傻

依家係驚大家之前燈佳恩係攞嚟同允真吸fans嘅棄子

已經有喇？我以為冇人cut呢段gif

妹下妹下追kpop 關節酸痛咪玩咁癲～↑↑

賣左去囉，反正油飯大把錢，收隻碟都80,有埋簽名起碼3,400掛

呢d無source既9up post睇下就算啦

又買

Sakura loves me is true🙊🙊🙊

係咪之前話bp唱lol主題曲(no evidence)個user

老咗之後骨都脆同唔到幫後生仔迫
企位又企唔到咁耐

IG又有野睇,不過大家小心

見到櫻花站代購230一隻

【過氣四線港太追韓星】由嫌棄到勁迷 景黛音為泰民@SHINee重出江湖

BTW而家有冇曹柔理FANS
果陣個個屌晒鬼

元英

櫻

娜

真

nako

權F

清鈍

肥妹

彩元

🐸

彩燕

你

大把油推 個個痴撚咗線

今日心情真係好忐忑

去曬邊

哩度有大家為你撫平

風險高又驚比人換晒卡，比晒d油我

唔撫都平

話時話至年末佢地都有排忙
出道已經夠爆
上各大音節打歌預錄
仲要追埋mama 年末果幾場
排舞都排死 仲要一野壓哂落11月12月 邊有時間休息

Mwave 直接買都係50美金/2隻
食水都幾深

隊隊都係架啦講真
但有得你忙好過係屋企R腳趾...

前日夜晚開始預錄到凌晨
跟著MCD生放
之後仲話預錄埋下星期
今日晨咁早Music bank
得d待機時間訓

1隻26美金，其實都係$20到

mwave係mnet官網嗰到？

引起舒適

係喎，我地搵油站代購咪得囉，一定比人換走晒d油

訓醒岩岩好爆帖

預錄早早錄完咪早早休息
同埋返去排下年末舞臺

人地唔搞代購

睇路 柔理愛大家
1001 柔理圖置頂